幾唔掂先要出埋陳婉嫻

有冇街坊「支持」下

許生係咪黃

呢個𡃁仔自稱聰仔
但sorry 一票不投工聯會
支持許錦成連任

對手係工聯會 許錦成係另外一位 都幾明顯了

乜原來仲未死

😂😂無限輪迴

永遠企係工人對面

diu, 一心諗住入黎j julia

保皇黨邊個出黎都無用啦!

許錦成都好似幾堅架喎

頭先俾街坊怒屌

問下佢仲有冇探懷佬

唔知懷仔而家點
嫻姨姨好慘呀

死老野

懷仔

老不死

街坊真係叻

老到就死咁既樣

支持許錦成

工聯會條友未反送中果時個個星期朝早7點都出黎派傳單 而家長期潛水
許錦成係廢老區頂住工聯會10年 94年做到而家 幾堅揪
利申:住同一個廢老區